斷電？？？

頭先打打下機突然成屋電器同燈熄左0.1秒